「突發」旺角都開始多人

好多人行緊商場

差唔多晚飯 食知黃店先啦
手足

行街街

食飯飯

推

旺角好多狗
十鳩幾架狗車

大家睇路 入商場 涼冷氣

去旺角行下啦喂

太累就回家休息下啦

真

旺角行商場好喇，唔好行街，西洋菜南街冇次利是架

旺角好多人
但似真係行街

利申：在旺角中

夠鐘去食黃店

好嬲 食黃店

朗豪坊叫緊

關未

no

屌你旺角個個街口都好多綠衣人